屌你老母CSL

毒撚已經無朋友 唔撚洗用wtsapp tg嫁啦
見撚到啲情侶係度攬頭攬頸就火撚滾樣
咁我毒撚唔恨得咁多咪dup低頭玩下電話囉

屌你老母game又玩唔到 連登又上唔到 咁我有乜做
咪就係比啲仆街情侶以勝利者嘅姿態望住囉
嬲嬲地我就衝出去跳軌 用生命值硬接
阻鳩住佢地遲啲返屋企扑野都好
由唔知幾時開始 一入地鐵就收唔撚到
9月仲續撚左約 有排挨

我屌你老母！！CSL

有無巴打知可以點做 打電話投訴？

係欣宜都照屌 準備多幾枝美極

下 有邊個台係多人既地鐵收到

是媽通

以前csl都收到 依加唔知做乜鳩 錢又收得貴

無人用csl?

岩岩轉左 廢到仆街

以前收到 依加真係whatsapp都load得好慢

做打手都專業啲
次撚次都開PO屌對家
之後就暗地裡捧個仆街攪屎棍台
屌你老母啦

屌你老母 又要問 答撚完又話我打手
真係打你老母隻手